［急］自己香港自己救（團練）

我地應該每區組成幾小隊，每晚居民一齊做運動，跑步，做下體能訓練，增強我地對抗性，心肺功能，等等...
小隊分得散啲，等多啲人方便啲可以加入。
大家有咩意見，集思廣益